開心速遞 (27) 熊心如 & 池子孝

食冬至飯

溝女咩

廢老好毒

池子孝真係好cutecute

馬虎好狗

根叔都幾仆街

坐爛左

美麗助攻

勁過坦克

坦克車

坦克

多謝妳勁過坦克

肥婆笑撚死

廢老撚狗咁撚

笑左

之前在愛回家拍嗎？

呀妹好波

無人嫁喎

肥芝

廢老無啦啦幫佢

好正呀佢表現得

安仔咁識做

美麗重過架坦克

心如好正

安仔講野好qq

我都想去大家姐去完既廁所

喂啤啤

今集笑到痴線

仆街根叔

繼電單車之後有坦克車

屌
又係家明

家明

睇預告已經feel到垃圾
蕭國華徐樂思二揀一

好似邊度睇過angel

Mandy同博士好穩陣啦睇嚟

兩邊餸都食哂

我估蕭國華

坦克神來之筆

我揀前者編劇

坦克個下笑撚死

坦克真係笑撚死

Mary新配對係家明？
Mandy同十仔係咪即係safe喇咁？

雖然池美極好噁心
但成日都好撚好笑

編劇聽取民意
即刻整新伴比marry

家明條線好差 冇睇過

d死肥婆乜都有係冇自知之明

Mary家明線confirm

Mandy博士

美麗好正

咩舞黎?

今集好正

Sweet到爆炸

下集唔洗睇

我都以為係

糖尿喇

照你咁咁拍直頭劇情失控啦
你估根叔開尚通銀行咩

咁咪好囉，終於從善如流
Mandy 啪啪啪，博士 啪啪啪

播咗一集咋喎

話時話冬至飯冇左呀叔叫齊人？
btw 照咁睇安仔係咪知左七把叉係佢媽咪啦？

唔係，佢句野個意思唔係咁

想睇安零版

頭先話美麗勁過坦克果幕飲緊湯，差啲噴

安仔掛住bonnie先講錯

愈黎愈睇安邦會點
想知bonnie上安仔屋企見大家姐會點
bonnie會唔會跟住安仔叫心如做3E
好想好想睇

佢地兩個要拍拖就要諗計解決班卸完妝即刻化番嘅港女

真係糖尿病都黎

如果有紅衫魚做女朋友就好啦

不和我估不至於，不過覺得佢人緣應該麻麻，好似同劇演員都唔係好理佢咁

應該都係呢幾個月有感情線先對得多啲
之前都冇乜佢嘅戲份 最多就係同大小姐Terry佢哋
又同時拍緊另一套劇 應該都唔多時間喺廠

睇返之前 venus根本係想追凌凌先
venus個陣個格真係成隻臭雞咁

咁之後會凌ven了

我記得有幕venus係咁用個頭頂00，臭雞

係咪真係一齊左

唔通真人同bonnie散左
而家對得多就同3e

聖誕流流要睇個長毛

有呢個機會
不過真人無喺ig po過相
定係之前有但係典藏/del晒

應該唔係不和嘅
mandy有時係迫迫開live 個個都有係鏡頭打招呼

熊家一齊拍左咁耐係熟d既

見樓上有人屌晒鬼咁

之前mandy茄喱啡咋嘛

Mandy從良之後先多戲份

遲啲又有terry ff情節

要求唔高 唔駛3e mandy做我女朋友
有bonnie做我女朋友就夠

唔奢求
我做個鐘點OK了

咁都要求唔高 ?
Bonnie>>>>>>>>3e

子孝

唔想睇Mary hung

睇到我糖尿發作 噢賣葛

3e 白粉報個訪問自稱單身

早排博士大小姐送水輝mandy有post圢boxing既相上instagram
似乎就係星期二個集？

應該唔關事 睇咗文字預告係關個拳套事
嗰集可能係再之後啲劇情

佢地ig tag左叫安bon挑戰 好想佢地兩個快d拍

邊度有文字預告？上網搵唔到

ig有人留言鬧孝心炒新聞,
但就算係炒我都覺佢哋好襯好sweet好好睇

安仔story
唔通ff 同bonnie

炒又點
我受喎

我都受
嗚哇

你話佢地尊登去叫記者寫野就話者
佢地公開放啲野上ig有咩問題

班友都on99,放去自己ig宣傳下都唔得

希望安仔找數

Yes快啲找
再唔係bonnie 搵我幫手找數都得

我喺百度開心速遞個貼吧見到有人post
每個星期五都會貼哂下一個星期嘅劇情預告
其實mytv個apps㩒節目表嗰part都可以睇到
不過唔知點解比百度見到嗰個會少一兩句

其實頭條日報都有

我見百度啲人都係post呢個版本 咁以後喺度睇就得

Bonnie 同安仔去工聯會做嘜鳩
Btw快啲找數

原來喺東涌
點解我無睇星蹤
想見下bonnie

這些機會

真人睇bonnie安仔唔似有野
反而子孝3E似啲

bonnie ig story :你睇下嘉洛哥幾勁

Bonnie ig

唉😔

Bonnie bb

不知不覺已經徹底迷上左林凱恩

Hater好快會收皮，因為全世界都會鍾意bonnie bb

Yes bonnie世界第二

Bonnie 靚唔係話好靚果種
不過比人個感覺好正同好gfable

感覺好nice

安邦又玩story

但係安仔接左beyond

真心話佢好靚又唔係超靚 但佢就係好吸引

肯找數未呀

快啲練習下啦

我都等緊佢地找數

見家長

哇，邊個post架

好鐘意佢地 4個都係

Bonnie真係成日post同安仔 佢地快啲找數喇

你地推post 推得太快 我睇唔切
我想問下有冇送水輝同大小姐
仲有大家姐同潮偉條線既集數
好好笑

出哂水

好想睇mandy同博士都係咁

愛回家pair pair都好正
除阿叔同David

馬騮頭

呢張

點解唔靠過去MANDY度

後面

因為後面重點

陣間10點半有博思心如大小姐之前係澳門拍既節目

扮返角色

三姨

正啊
想睇Mandy博士影多啲相

Mandy唔係澳門人咩，點解冇佢

追返之前d po Mandy果日好似請左假去飲？

睇IG記得佢都有去澳門但冇JOIN佢地

好似係去咗飲 但同一日

個講澳門嘅節目係咁同博士提Mandy
博士：嚟睇呢個表演淨係睇靚女...
心如：你已經有Mandy㗎啦
博士：淨係睇靚衫已經值回票價啦

大小姐：快啲打電話俾你嘅Mandy啦
博士：我嘅Mandy?

雖然係稿 但睇嚟tvb都知觀眾鍾意睇呢pair所以成日提
睇嚟呢對應該都穩定

真人都一齊就好

我都想
不過睇博士嘅態度現實應該都冇乜嘢
現階段希望劇入面會一齊先

但博士之後果句係：出來玩就唔好傾公事啦
大小姐：所以你同Mandy平時一齊係傾公事？
博士：談情硬係傾公事唔通談心咩

我聽到果下笑左

岩岩聽到果下唔係好明

所以話睇博士態度現實應該都冇乜嘢
淨係寄望博士Mandy算

01有孝心訪問

會唔會堅係一齊左
BTW, 熊心如好似淫kay

好早已經覺似淫K

啲對話都好曖昧下

Bonnie ig story見到安邦+孝心四個一齊食飯，但3e同安仔坐，Bonnie同池子孝坐

係咪煙幕黎

岩岩我都見到,直覺覺得bonnie真係同池子孝一齊

咁人地又真係識左好耐既...
一入行做果個甜心教室已經合作

好冧呀
安仔甘願被打

係咁loop

提提大家 今晚十點半有bonnie

今晚好享受呀，八點半又有十點半又有

你爭我一拳
依呀呀呀~

街市遊樂團都有阿滕

我都好想俾佢打呀

打我

比佢打到入廠都抵

發覺呢到好多m屬

咖啡story
再等
下次一定有樣既

屌呀好想比Bonnie打呀

睇佢地似拍緊，安邦線之後既集數應該唔少

我要做佢既沙包

呢兩三個禮拜都不斷IG見到開工

金成安呢個角色已經係人生贏家,老豆開電影公司身份又離地,老母又係大作家仲要風韻猶存,又有個大奶奶嘅三姨,自己條女又夠gfable,仲有家族仲係運輸業龍頭

仲有個法律世家嘅密友

係坪洲見到博思池子孝佢地 3e 都好似係度

Bonnie 都係度

好提子

拍劇定去玩炸？

拍劇呀嘛，佢地講左聖誕都開工

個訪問到好似話係bbq戲，熊家全家都係到……然後有Bonnie?

好穩定啦

咩訪問黎架
有無得開心share

香港01依個lor

點解咁sweet 屌你老味

講邊pair先

家明條線仲衰過何妖

安樂蝸真係全tvb最正既節目
有由十人巷睇到佢大既bella bb同bonnie bb

cap左好多bonnie

點解可以咁正

今晚呢集特別靚唔係講笑

下星期冇安仔Bonnie?

岩岩bonnie...
你地又噴血

bonnie係咁食野

Bonnie黑絲

如果我可以擁有佢一日 我第二就死都OK

Bella露背

好尷尬

白色

應該要2018再見

屌你唱夠歌未呀,比bonnie發言啦

雖然幾好聽

巴打聽開咩歌

太集體無乜好cap,希望頭先個game有佢啦

FYY電話叉電啦

Bonnie上黎為乜
想睇佢玩遊戲

花生

Bonnie口哼哼個樣好靚

上去食炸雞

有安仔

係咪 “我要為自己既未來鋪路” ？？

TVB好睇佢咁,竟然剪埋佢入去

原來係黑色及膝襪
不過無乜出聲

好無聊

咁池子孝幽唔幽默

有冇巴打開個Iris Lam瘋狂支持區

我諗唔好咁快住
我未瘋狂沉迷之前都話過佢唔靚,普通巴打一定接受唔到我地瘋狂吹奏架

我都覺得唔好咁快住 太快就搞到有啲人會反感
不過我地點都係連登第一批fans

佢好多時只玩ig story
冇留意就 miss 咗，要自己 save

我save左好多
之前都係cap圖就算但有次真係太好笑同得意結果由果次開始就的起心肝save晒佢啲story

開啦你哋

你哋而家j緊嘅已經係iris lam而唔係劇裏面嘅bonnie
想呢度可以討論返劇情片頭或者其他線裏面嘅角色

係開就通知聲

邊個想帶頭就去馬但果個唔會係我
唔想幫佢招黑

我個朵唔係太好 我帶頭會出事

不如喺呢度大家就乖乖乖地做住個好安邦黨黨員啦

話時話，我岩岩去wiki諗住搵返d安邦線集數，先知Bonnie全名係譚育英……

我地知左好耐，仲屌晒鬼

迷邦黨正式成立

著到咁整齊，唔通拍新片頭？

無bonnie

屌你新片頭仲少人過之前
點睇跟住劇情潮偉Bonnie Mandy都唔係少戲份啦
係咪有人玩野

離晒譜

好難想像，所有熊家新配偶都無份

我估架炸，可能唔係呢

咁樣睇機會都好大了
不過連龍生Max都無埋

最好真係我地估錯啦
連呢度咁多人撐既大小姐都無份真係成何體統

應該唔會既 如果係新片頭 佢地ig應該會有野睇既

又或者只係拍住熊家先 但如果無bonnie mandy 大小姐 潮生 就仆街啦佢地

係既話我屌佢老母唔止蕭國華徐樂思成個幕後都比人屌到屎忽開花

應該係分開拍啦，希望…
張圖d景真係似拍新片頭

簡直好撚噁心
個人樣衰 演技又作狀 講對白同表情生硬到死 角色又唔討好

相反Mandy近排真係似仙女下凡

mandy

淨係得熊家
所有感情線都冇

垃圾

上集食腸粉嗰個look真係

瘋狂食腸粉

感情線咪博士mary囉

果集重睇左十幾次

新片頭入一出四
應該入既都無份，WTF

其實想問心如隔離果個係邊個？

你地最痛恨既蕭國華掛
認真估係監製

大小姐送水輝聖誕放閃
呢pair都好正

朕

孝心又放閃

安仔like左仲唔放閃

今晚做家明線 屌定先

屌喇媽 聖誕流流睇個噁心核突佬

d女人真係
蠢那過隻....

箱都打狗爛佢啦

聖誕係家睇電視

00坐穩熊家孫新抱地位

好垃圾

幾分鐘都無就兩個蝗語
洗腦片

熊樹仁僕人黎

呀蟹後面係乜水

睇企位都知啦
同安仔老公、大家姐奶奶close啲

龜縮明大贏家

紅藥水發毒誓就信...依家厄運又唔驚

大小姐送既

出場

以為pussy旁條仔扮icy送比亀歸

點解送水輝唔係同大小姐

大小姐亂入

真係大小姐送

大小姐

死人出水樣

送水輝送屎,大小姐都會要

大小姐個發姣樣

笑死

Rebecca啲品味咁差架

Diu

送公仔

咁臭嘅

2分鐘一碗
飽死先

KC好偉大

仆街舖頭諗到仆街橋,想人入醫院

又要誤會

隻錶邊個送呢

咁到底係邊個送比熊若水先

max

陳小娟係咪鐵面陳？

仲唔係清潔阿姐

炒車

肯撚定係

屌

Gay

鐵漢柔情 勝過黎明

Gayyyyyyyyyyy

集體炒車

龜縮

鐵面陳

屌你老母 豹叔同鐵面陳都有感情線

上磅前無睇咩

中學生

鐵面陳係陳小娟

送水輝 大小姐

龜縮明對面個男同事叫咩名
hehe？

好甜

大小姐出晒水

屌大小姐

好sweet

大小姐又出水

成集都幾sweet

英進？好似係

大小姐要搵人拖地，濕鳩哂

大小姐呢pair真係好撚正

大小姐好撚正

後面都係出 鐵面陳

大小姐個lum樣

真係鐵面陳

君如

曹星星掉拳套

星如

Hkbn曹星如

曹星星

曹星星拳套

比賽拳套

大小姐超正

呢排多左好多大小姐戲份,幾好!

有d群星聖誕西片feel

大家都一pair pair, 好warm呀

編劇又想挑戰復活成功

好想屌到大小姐個西著火呀

大小姐好sweet

今日邊個

愛回家編劇真係好撚野。唔計之前十仔Mandy D仆街野。條條線都咁撚好睇。大小姐同送水輝,安0,大家姐潮生,心如子孝

好鍾意睇大小姐d嗒糖樣

係囉，歸英派
唔好再諗安0啦

屌用家明做預告以為成集都講佢冇睇到第一節
好彩睇到大小姐同送水輝姐

鐵面陳同豹叔

龜縮明應該同icy

豹叔有老婆㗎

老婆又唔係香港,同鐵面陳打下友誼炮冇所謂啦

無人覺得隻舞好嘔心？

我要bonnie呀 幾時有bonnie呀

家明同若水一pair 算啦

sweet😍😍😍

2018啦……

襯到

下個星期都唔會有bonnie

我好燈

好正啊
博思Mandy

博思好似無like到張相
又冷落左mandy

Like咗啦

仲post咗相
終於見到博思post Mandy

ig story見到
我覺得應該真係有野

真又好 假又好 佢地玩得開心 我地睇得開心
btw安邦幾時先肯跟上 起碼找左數先啦

真假不重要,但同觀眾互動真係好重要 佢地做得好好

太好鳥

呢樣真

好難得
平時好少互動 得mandy post

好似著情侶裝

好似劇入面咁，進擊的Mandy慢慢征服博士

有啲感動

既然觀眾鐘意就要做野啦

152之後個排MANDY狂PO睇到勁SWEET

Iris Lam 個 IG

點解我覺得佢post舊相
個樣唔似近期

大小姐好甜呀

想睇多啲佢哋嘅合照

其實唸唸下博思真係勁小貼淨係同MANDY既合照
唔係話有大小姐阻訂，但真係差咁D

現實同劇入面都勁冷淡

岩岩睇完迫迫個訪問
覺得佢地似真情侶 好sweet

其實有時諗係咪現實有女朋友怕誤會
呢次真係第一次post同Mandy咁close嘅相
已經好好

會唔會博士現實都係木獨男

佢2個好識做

唔會啦
做得演員好少木獨
唔好太入戲

果次見到佢地除左bonnie之外 3e 池子孝同博士都好多野講 3e仲要好興奮

大奶奶3E

唔知池子孝係咪同bonnie拍過拖
咁咪好尷尬

有次見到真人池子孝同bonnie 係cwb 拍拖

幾耐之前先

可能大致性格同博士十仔差唔多都幾沉穩
但感覺佢真人應該幾醒目

3E子孝仲有金城安去左又一城溜冰

大小姐好正

今晚mandy

打拳日

呢下抽得靚

屌 又抽水

話梅咪得

屌 抽水

抽得靚

怡鳩大小姐

條女個鼻

佢個鼻

又抽

人地就boxing day拆女做禮物
我就睇tbb

大波咗

篤大小姐

大小姐俾人督頭

講呢D

大小姐被人鬧

大小姐係咪要求博士

預告好似要mandy撻

屌 又要折磨Mandy

唔好講依啲搞衰個心情啦

好慘

前晚已經拆左啦

今日休息日

隔離個人先易下話
錢

博士正仆街

啊 我豈有此理你話

屌 個細力有錢就乜都得啦
3皮夠唔夠

照計兩個都易

一個要錢

一個係男朋友

下一代係咪9 up phone

8 up phone

有無9 up phone

想屌

包得咁差既

遲d有

十部係咪傻撚咗

十仔

十仔串大小姐

On9仔

十仔好野

同細力講
15部都得
你搞掂十仔先

Ching ho ball

好憎d正義撚

博士又係，自己女朋友都唔幫

唔賣,咪叫佢送比你囉

mary

一早講Mandy要咪得
梗係分開約細力同博思架啦屌

鋪路9 up

mandy 俾自己隻豬博士啦

啱啱呢段好笑
細力都幾好笑

大小姐同十仔講
你唔賣，就狂虐待mandy
睇你賣唔賣

8 up Pad Pro 10

博屎自己吊高嚟賣

講真,真果對值幾錢

安仔Instagram!!!!!!!條片

唔係搵mary幫手掛

安仔ig 找左數！！

編劇boxing day真係想老母比人扑？

安仔ig

無價

咪啊
唔想又睇呢啲橋段

lin

下對mandy
安仔識啲野

安邦找左數！！

錫左

下次係Mandy博思

安邦 安邦 安邦 安邦 安邦 安邦

不如叫大小姐比50萬買好過

條片最後個下對望 一定有啲野

安仔紅都面晒好正

Loop 左勁多次 痴線 安仔同bonnie最後個眼神

安仔同bonnie

bonnie

最尾勁sweet

仲sweet過三姨

bonnie 個樣勁冧

下對到博士mandy啊

安邦成功係節目播放時段騎左個post

博士理得mandy咩

係 好有愛啊痴線

我以為第一下唔俾錫就冇得錫

點知最尾

都估到係大小姐叫

可恥

應該係博士本身想送比mandy

上一次好man嫁十仔

我都以為係！！點知最尾sweet 到咁

比里執島

執狗X

發up phone

唉屌 真係搵mary

掃地雷

安bon啊 好sweet

我都以為係 原來pair pair都會錫
Sweet到爆 狂loop！

仲sweet過三姨

又扮了解

屌你紅樂水唔好衝出嚟show自己了解博士

編劇全家準備上刑場

係咁loop安邦段片 好sweet

會唔會一齊

又想拆散博士Mandy

肥仔

唔係要Mary幫手呀
徐樂思定蕭國華呀

Mary

食屎啦死肥仔

一偷左一定散

幾時到安凌

落地獄

又想拆散博士Mandy diu

惨喇

安邦呀

屌你mary出黎做咩姐

仆街喇

唔好話比我知,認定Mary就唔放手

黎人呀！押編劇上刑場

好感動

Mandy上呀！！！！！！

咁蒙面做乜

笠嚟做乜鳩

bonnie有d 角度好似佘詩曼

咁樣幪面做乜鳩

遮住個樣做乜鳩

Mandy今次又要比人調去邊

豬鼻

大小姐又接到果下好野

屌 呢條女勁樣衰 個鼻整容失敗

呢pair sweet啲
但跳得無咁齊

戴小姐個鼻做乜

仲正過3E

Mandy又扮冇野

安邦黨

十仔主動拖手仔

最尾bonnie 果下真係甜撚死

安仔個樣

世界末日都唔知平等未...

小pussy呢兩集都唔chok聲

Mandy

捉住佢隻手

抹玻璃

笑果下堅似呀佘

洗玻璃

Bonnie話挑戰博思Mandy

地面拍戲

博士今集做乜9

估你唔到

食好西 .... 北風

安邦boxing day搶攤成功

屌 最後mandy都係有苦自己知

佢唔俾安仔錫果下仲似

做吊船駛唔駛有牌架

三兄弟今輯都有女

聽日係咪唔洗睇

聽日似徐樂思

安仔bonnie sweet到

Mandy是最好的

好想要Mandy呢d女朋友

死博士

MANDY就黎練到十項全能

mandy有咩未cosplay過

罰洗窗 cls

叫食飯都係叫長腳蟹先過Mandy

Mandy 成日都有苦自己知 好慘

做曬咁多個部門
依家開始做埋外判

Mandy真係萬能

Bonnie除左安樂窩都無乜岀現
其實佢都幾靚呀

林凱恩真係好撚正

可能考左

跪求安凌版

diu你 mary明知mandy又被大小姐糟質又唔同博士講。
博士準備繼續同mary一齊啦，仆街方面真係天作之合。

Mandy 下次被罰唔知會做咩
地盤都有可能

咁又冇得講既，見到mary先嘛

mandy係唔係要做哂接龍全部職位

Mandy好慘

好撚正呀

已經做晒所有部門

留名睇豹叔鐵面陳大小姐送水輝版

Bonnie真人係宅女毒女
佢上j2 講既

36個部門都做過啦

bonnie成個後生版既蛇C慢

上次清潔已經做哂啦

池子孝現實女友係bonnie林凱恩 有人仲話見過佢地拍拖

安Bon無得輸

少年...

但無佢咁姣

咁又唔係，mandy都唔想比博士知，mary都係幫佢隱瞞姐

笑死 我等KC Terry

佢似引緊戰

其實洗下窗可以唔洗激嬲男朋友 都抵

8點日對夜對好似撻著咁

睇到張gif時，初初以為係阿佘同安仔

個笑容好正

一直想叫佢林寶邦妮
原來佢真係叫過自己做林寶

想問下心如子孝近排邊幾集要追

kc terry 正呀

咁多Mary 係咪又想埋伏線

今集最sweet係博思捉住Mandy手問點解要走嗰part

btw 安仔Bonnie好波 下對博士Mandy
記得找數

本身支持mandy同博士

依家要過擋了

Bonnie甜到

淫亂愛回家

博士要收返間劏房嘅鎖匙

幾時到朱凌凌同安仔挑戰

安邦黨大勝利

唔會啦
希望博士找數tag送水大小姐

然後大小姐tag Terry KC

TAG博思同MANDY跳個隻舞啦

佢地tag左啦

我都有人ig留言咁講。

如果tag tag下變左0蜜

安仔bonnie跳得幾sweet喎

甜到漏

條匙本身係佢加嘛 佢知Mandy有條後備匙都冇話要收返 算係咁

甜到糖尿喇
安邦真係好正呀!!!

咁心急 都未一齊
想睇多陣大小姐小鹿亂撞含春樣

mandy不如飛左博士啦
本身支持開佢地
頂唔順博士成日咁對mandy
明知大小姐攞唔到個拳套實唔知點對mandy
就讓俾大小姐啦

我不能接受

正印睇到佢地咁sweet 實好難頂

做得藝人另一半要接受啦

安邦真係好正呀

痴線安邦勁甜
好想睇mandy博思版呀

ME2 佢地好襯呀真係
雖然Bonnie 同池子孝都唔差

Bonnie ig 痴左線

嗚丫，，，好sweet丫

真係一齊

最後個眼神

如果這都不算愛

iris_lammmHappy Boxing Day🎄♥️金城安，我是你最大的禮物嗎？

我要挑戰博思Mandy檔！

安仔好識做

iris_lammmHappy Boxing Day🎄♥️金城安，我是你最大的禮物嗎？

我要挑戰博思Mandy檔！

安邦好識做

Loop左幾十次啦安bon段片

如果博士Mandy找咗數
下一對好大可能係大小姐同送水輝
好期待呢對點演繹
之後如果有KC Terry都好正

不過最期待都係博士Mandy
快啲找數啦

我要熊樹仁同賀碧雲

痴線架
2個入戲到呀

屌你

安邦這對呀呀呀呀呀
甜死了，好期待正劇這對的劇情

好想快d有安邦睇丫

邊個post有人咁講?

我最少都loop左50次

呢度d痴漢特別痴

佢地2個是但一個ig留言 （果段片）

痴線Bonnie ig爆粉中
升左勁多

佢地做sweet過3E

安bon真係好sweet

動作改少少但甜多多

欲拒還迎嘅iris lam

搵左我勁耐都搵唔到

林凱恩真係超正

戲入面一齊咪算囉
你地班痴線佬仲要人地現實都一對

我由最初迷 Judy 轉左迷佢

但段片真係甜到好似一對真情侶

我支持劇入面架咋，但唔抗拒呢d擺明宣傳cp用既放閃~

想睇熊尚善同金城武

我覺得編劇好應該加重呢2pair的戲份

博士死都唔俾都係唔想順大小姐意啫
如果係另一場合Mandy問佢要應該肯俾
不過今集Mandy係太為博士著想
唔開口自己死撐

唔岩你地心水要叫屋企人小心d

最好cut晒何妖同家明既戲份 然後加呢兩對

編劇已經習慣左

屌比子孝Bonnie入新片頭呀

btw家明個名龔燁有個龍字會唔會真係三太個仔

Bonnie ig個痴漢好似未留言？ 個個post都叫佢做老婆個個

跳舞預備名單
博士Mandy
送水輝大小姐
潮生大家姐
鐵面陳豹叔
根叔池富
KC terry

係熊心如ig

人地喊緊阿

會唔會搵安仔報仇

係唔係已經俾iris block左

安仔同池子孝都危險

見到佢地拍片咁sweet但現實係同池子孝一齊真係幾難接受

期待mandy博士
會唔會最尾係mandy錫佢

應該無 我見佢由勁耐開始已經有留言 iris完全無視佢

最尾嗰下對望加捉手
唔知真係以為佢兩個一齊

3E同池子孝
iris同安仔
講到佢兩個都出去偷食咁

安仔同池子孝現實又咁fd 如果係真 成件事好奇怪

有依啲痴漢搞到我都唔敢留言

痴線正常男女咁樣真係一定過哂電

段片個post 勁多人留言 比起平時

安仔應該 Tag 佢老母同潮偉

拖手+眼神

睇片都電親

我俾iris電到

覺得會
博思俾返啲主動得唔得 橫掂都係宣傳啫
劇情都寫到一齊越嚟越sweet啦 唔好連宣傳都要得Mandy主動啦

呢個眼神唔簡單

對唔住媽咪

博士平時咁低調 唔似會肯跳
佢可能心諗：你班後生咪搞我

十仔都係三十有一啫

agree

其實依D 眼神同拖手

有拍過拖既人都知咩事

十仔30都唔太老姐
你話大家姐大小姐就話姐

我唔知

其實呢個應該係愛回家隊team做既宣傳project...
估計公司叫到博士mandy點都會找數既，
問題係點先做到個唔出戲又捉到觀眾心既效果姐～

3E個段已經好甜
但安邦個段真頭糖尿病

安仔好bfable

可能佢啲角色性格都太穩重，
覺得佢唔啱搞依啲

都幾期待見到佢跳 效果應該會幾好
大嗰班有大嗰班嘅feel嘅

估你唔到先正，咁至有效果
十仔木木獨獨個樣去跳，可能好攪笑

佢係我母校師弟
聽啲人講佢返母校分享都勁幽默 冇冷場
臨走好似成百幾人排隊影相 都續個續個影

btw 咁樣 promo 玩法唔錯
劇裏面 1pair pair 咁 tag 去玩

yes 個種反差感一定好正
期待 想知佢地會tag邊個做下一組

啱啱先知大小姐真名叫Mandy

唔好呀

痴線 好正

池富熊根

屌原來用舊版quote新icon會亂碼
都係用返web回算

sweet到

3E個段睇得出宣傳feel
安邦個段
實在太青春
仲要最尾個下

其實呢d宣傳會唔會令佢地覺得好煩多左野做咁

原本 Mandy Bonnie 3E 分別係2014 15 16港姐

bonnie好似coffee

哇 原來愛回家咁多港姐演員

後生仔當玩應該冇乜嘢，當宣傳套劇/自己，自己 ig 又可能多咗人follow，點都好過冇人識

安BON真係好SWEET

係ig一見到就忍唔住即刻dl左

應該當玩啫.
而且幾個都新人. 有條好玩嘅橋去宣傳, 幾好呀

直接 post ig mp4 條 link 咪得咯

邊度cap出黎好正

bonnie真係升左勁多
自佢214kiss左之後
今晚又爆左一段

屌 係啵屌 我自己都係依條LINK度DOWNLOAD

屌 屌 屌 自己好戇鳩

堆新人幾識諗 知道網上出名就盡量取悅網民

劇中Bonnie係咪同左安仔一齊？

大家都互相對大家有意思

但bonnie 係單身會會長,佢卻步左

反而依d 網上宣傳先勁

我發現公司好多後生同事都追愛回家, 拍下片,分分鐘勁多job 接

214 一吻傾情 左
但之後既故仔就要慢慢等交待啦，但呢條線應該幾穩

見佢地係咁拍肯定大把野講啦

其實用愛回家d角色去拍其他綜藝節目d觀眾都好受下，上次澳門果個都幾正呀～
雖然大小姐博士3E呢個配搭有d奇怪

我估下次出現安bon 應該又會爆post

安邦都等左4日先出希望博思MANDY唔洗成個禮拜

淨係安仔bon/ 三姨子孝去澳門,互相拍下景點都幾好

我估唔會出添

想睇送水輝大小姐 同 阿滕游生 但依d舞唔岩佢地

送水輝同大小姐好期待呢pair，由其係大小姐好惡即刻變嗒糖果種反差

大家姐同阿武呢pair會唔會搵少年版來找數？

真係好撚正

bonnie 同安仔 個 ig post
咁就推咗成十版

安仔個衰仔又錫得幾用力

多過十版

安仔錫完bonnie
bonnie 向上回望果下真係sweet死,好撚青春

我d 女仔fd 同 同事睇完都瘋狂loop

佢地呢段真係有戲過孝心果條

安邦線一出就騎劫左 呢個孝心做標題既post

最慘仲有百幾回先開得新post

bonnie ig 條片8萬幾view 二百幾個comment

安邦黨已經成為第一大黨
我覺得已經過埋mandy博士

btw 想回帶問下劇情…心如教人野搞到電親果集，d女仔簽左唔拍得拖條約未架？個個都打俾男朋友，Bonnie冇理由睇唔到架

真心希望佢2個真人都一齊

其實都唔一定係打比仔既 打比屋企人或者女仔fd都得掛

心如連屋企人都搵唔到，bonnie 自己都講緊電話

呢一集本身已經好牽強

我都係咁話
不停loop咗好多次 有一刻以為佢地真係情侶

覺得博士mandy應該唔會拍

可能見 安bon版 效果咁好會拍都唔一定

希望啦 好想睇

我都覺得未必拍
博士比我感覺好沉實低調唔多野講果種人黎
拍戲同現實分得好開
未必好似呢2pair咁玩得

為宣傳應該會拍嘅 話哂咁樣tag落去做宣傳效果都幾好玩
不過應該就冇咁sweet
博士like哂兩段片應該都睇到tag咗佢同Mandy
反而Mandy今次未like
希望會拍啦

博士本身編劇都想配落紅若水度，未必會同mandy拍

bonnie由霸氣轉番小女人d feel好正，好有征服感

馬貫東 31歲
阮政峰26歲
周嘉洛22歲

原來周嘉洛咁細

吳偉豪(朱凌凌) 19歲

依家走向嚟緊應該都係博士Mandy
所以就算唔拍都應該唔會關cp事
係睇演員本身想唔想拍啫

agger,
如果博士會拍依啲for宣傳嘅就唔洗喺tvb捱咁多年
有時我都諗比人tag咗嗰啲如果唔想拍可以點,
拍又唔係唔拍又唔係

點解可以咁低清

牽強到唔知點解一齊左
子孝快過安仔知學會出事
兼去埋醫院

Molamola
安凌

投誠安邦可保心靈平安

安邦

之前一講安邦就有負皮
好掛住隻安邦狗

想睇安凌跳愛的就是你

google搵到呢啲野，孝邦

睇左10次
最後係拖住左手

第二張個女仔

好青春呀
安邦

【獨家斷正】堅拍拖 《開心速遞》熊心如池子孝溜冰談情
[url]
[/url]
期間周嘉洛與他們二人停在一旁傾談，三人更轉流玩花式擺pose，未幾周嘉洛就先行回到觀眾席稍作休息，剩下蘇韻姿跟阮政峰二人。「電燈膽」一走，蘇韻姿跟阮政峰就玩得更愉快，二人步伐、動作一致，甚至一齊擺出pose甚有默契!

更正link

有時觀眾緣真係 明明一開始係寫追VENUS

一個屈尾十爆出個BONNIE仲要咁受歡迎 VENUS你下套劇再努力啦

人夾人緣，無計啦

佢私底下同安仔個D都唔fd咁

Iris Lam親和，同大家都玩得埋

同埋佢做到安樂窩主持 呢啲長壽節目易入屋

始終唔係成日出...好耐先出一集
Judy做主持多d

venus個種靚就幾靚
但就係無bonnie個種吸引力

咁我就唔會睇到安樂蝸咁高，我都係睇睇下降魔的先發現返佢係有做安樂蝸
即係應該無咩人知，但可以練到佢有更好主持技巧

吓？如果係咁嘅話 bonnie都成日做主持啦

可能我少睇安樂窩

下個Post名使唔使改做
開心速遞 (28) & 林凱恩討論區

我鍾意叫佢bonnie多d

當年思思同神之馬壯都係贏觀察眾緣

求安凌版

唔知安凌係邊個錫邊個呢

神同步就梗係咀對咀啦

波台開左個iris吹奏區
睇黎bonnie bb又要比人話係雞比人反了

安淩
博士Mandy
大小姐送水輝
kc Terry
全部都想睇

ar泥
之前話唔開跟住又忍唔手自己開左

忍唔到手

[url]
]

樓上

唔知撳錯咩貼極都唔得

寫返Bonnie 安仔
咁樣好d

Venus d戲都未得
同埋venus唔知佢個人定劇本要求，扮到好雞仔聲成個image都好「um春」，邊會有人中意

Venus行出嚟好唔大體
Bonnie眼大大乖女樣，c9最鍾意

唔會唔中意既 只係唔吸引囉

類似啦

女人寧願老牛聲都唔好雞仔聲(或者扮到好雞仔/過份嬌「爹」)
太柔弱，講野成日得d「氣」聲咁

Venus個角色而家就係咁

有無統合下呢到話bonnie似某人既記錄

記得有個話似阿佘

好似coffee

我有fd話似劉佩玥

安仔好靚仔呀呀呀
白雪雪眼大大仲要面紅

明明judy就咁睇佢ig覺得佢好正
但個角色就真係點都鍾意唔落

呀 呢個相似都好搞笑
我覺得自己要驗眼

希望博思已經練緊啦

希望博思已經練緊隻舞啦

3e同孝而家成日互影/合照post ig

識玩隻game了

拍愛回家都冇咁密

熊廢仁

想睇根叔同池富咁玩

愛回家啲編劇係咪冇橋到左抄右抄阿，尋晚抄完曹君如，今晚抄春嬌救志明

又有何妖

淫蕩

幾時有安邦睇ar 屌

鐵達尼情意結

一講 David 就靜晒

尐戲好撚廢

今集好悶

完全無人推

李綺雯平到

𡃁妹好正

安邦一條半分鐘都屌打今日半個鐘

有d似莊思敏

放棄錢七老母啦
同賀小姐啦

睇阮政峰ig story我覺得佢有睇連登

阿叔o靚妹好睇d
唔想睇david

點解呢個女人可以做咁耐茄喱啡

一定有mon住

BTW,你個名

o靚妹幾正

𡃁妹對波仔

琴晚推咗十幾版
今集有十幾個回覆

上海東

上海仔

估唔到呢度都有jr飯

可唔可以斬撚死david

呢個女人邊位

無人聽過你個朵阿

下半段幾好笑呀

其實候賽因真係淨係識偷雞，做戲唔撚掂

我唔信佢地咁多個一個都無上連登睇過

好呀

又plot twist

Mandy IG 係咩

又閃

原來小pussy叫候蔡欣

呢條線好撚悶

殺！閃！

我究竟睇左d咩

jan.tse

又最尾玩野食
係咪同之前玩牛河果集同一個編劇
無聊到

身材正但平到

今集兩頁都推唔到
BTW差唔多要開新post

開心速遞 (28) x 安邦討論區

星期五果集都好劣

我愛bonnie

Me2

推埋舊 post 先啦

啲人走晒？

今集無咩人討論

推

幾個老野仲玩三角

快啲推爆呢個po

1001

推到博思MANDY跳

博士快啲跳

開心速遞放閃大行動

推埋安0跳

KC terry跳

如果安0都跳不如黎多段bonven

呢個idea唔錯

埋尾

好頭好尾plz

安邦大法好

安邦黨員落閘